是日，靚甜

樓主減肥？食咁少

拉

係

你平時一次過啪3兜雪鳩

很好 想吃

很好

最多1兜
另外兩兜比你搶左

很飽

識食

平時一齊食

呢隻好食，但都唔洗食咁多嘅

其實好少

我可以一次食1L